其實除咗香港之外，重有冇其他國家需要兩文三語？

日本講日文
韓國講韓文
美國英國講英文
泰國講泰文
大馬講馬拉文

新加坡

瑞士要學三文三語
意大利文、法文、德文

美國，歐洲好多人會識西班牙文

魁北克官方語言為法語，北美的法語人口主要集中在此。

Los Angeles
Las Vegas
San Diego
San Jose
San Francisco
根本就係西班牙文嚟

South Africa is a multiethnic society encompassing a wide variety of cultures, languages, and religions. Its pluralistic makeup is reflected in the constitution's recognition of 11 official languages, which is the fourth highest number in the world. Two of these languages are of European origin: Afrikaans developed from Dutch and serves as the first language of most coloured and white South Africans; English reflects the legacy of British colonialism, and is commonly used in public and commercial life, though it is fourth-ranked as a spoken first language.

Cali 做過西班牙值民地

大馬華人三文四語都黎啦

澳門都廣 普 英 葡

馬拉人要識7種語言先可以成個馬拉通行無阻